% Copyright 2017 Dimitry N. Naldayev <dimitryn@mail.ru>
%
% Adding the "TiK" specific header to esdkx sytle coolection
%
% Добавляем заголовок, требуемый внутренним стандартом компании
% ООО НПП "ТИК", Пермь, к колекции стилей eskdx.

\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{eskdtikhdr}[2017/02/09 v0.01 the TiK specific page header]

\RequirePackage{eskdstamp}
\RequirePackage{calc}
\RequirePackage{epstopdf}

\RequirePackage{keyval}
\RequirePackage{eskdtikfields}

\newlength{\TIK@header@offset} % от верхней рамки до колонтитула
\setlength{\TIK@header@offset}{5mm}
% за этот параметр отвечает параметр классов eskdx vpadding
%
% вопрос: нужно ли иметь возможность задать вертикальный отступ
% от колонтитула до текста отличный от растояния межу нижним 
% краем текста и рамкой?
%
%\newlength{\TIK@header@skip}   % от колонтитула до текста
%\setlength{\TIK@header@skip}{10mm}
\newlength{\TIK@header@pad}    % от боковых рамок до колонтитула
\setlength{\TIK@header@pad}{5mm}

\newcommand{\TIKheaderLeft}{{\sf%
  \shortstack[l]{%
    \textbf{\TIKtheHeaderSignature}\\
    \textbf{\TIKheaderRedaction}\\
    Лист
 %   \TIKheaderPage%
  }}}

\newcommand{\TIKheaderCenter}{%
  \shortstack[c]{%
    \textbf{\TIKtheHeaderTitle}\\
    \TIKtheHeaderDocName%
  }}

%\newcommand{\TIKheaderCenter}{
%	\parbox[t][\TIK@header@v][c]{0.5\TIK@header@Wsize}{ \\textbf{\TIKtheHeaderTitle}\\\TIKtheHeaderDocName}
%}

\define@key{tikhdr}{TIKheaderOffset}{\setlength{\TIK@header@offset}{#1}}
%\define@key{tikhdr}{TIKheaderSkip}{\setlength{\TIK@header@skip}{#1}}
\define@key{tikhdr}{TIKheaderPad}{\setlength{\TIK@header@pad}{#1}}
\define@key{tikhdr}{tikheaderpad}{\setlength{\TIK@header@pad}{#1}}
\define@key{tikhdr}{aaa}{\setlength{\TIK@header@pad}{#1}}

\DeclareOption*{\edef\@tempa{\noexpand\setkeys{tikhdr}{\CurrentOption}}\@tempa}

\ProcessOptions\relax

\newlength{\TIK@header@Xpos}
\newlength{\TIK@header@Ypos}
\newlength{\TIK@header@Hsize} % для удобства здесь сохраняется не 
                              % не вертикальный размер колонтитула
                              % а растояние от верней рамки до 
                              % основного текста...
\newlength{\TIK@header@v} % вертикальный размер самого колонтитула   
\newlength{\TIK@header@Wsize}
\newlength{\TIK@header@depth}
\newlength{\TIK@header@logo@size}

\setlength{\TIK@header@Wsize}{\ESKDframeW-2\TIK@header@pad}
%\setlength{\TIK@header@Xpos}{\ESKDframeX+\TIK@header@pad}

\newsavebox{\TIK@header@box}

% \sbox{\TIK@header@box}{%
% %  \shortstack{%
    
% %    \parbox{\TIK@header@Wsize}{%
      
%       \TIKheaderLeft%
%       \hfill
% %      \shortstack[r]{
%         \includegraphics[height=8mm]{logo-tik.eps} %}
%       % \rule[\TIK@header@skip]{\TIK@header@pad}{\TIK@header@offset}
%       % \vspace{0mm}
%       % \rule{\TIK@header@Wsize}{1mm}
%       % \vspace{0mm}
%       % \rule{\TIK@header@Wsize}{1mm}
%       \noindent\makebox[\linewidth]{\rule{0.85\paperwidth}{0.4pt}}
% %    }
% %  }
% }

%\sbox{\TIK@header@box}{%
%	\shortstack{%
%  \parbox{\TIK@header@Wsize}{%
%%{\renewcommand{\baselinestretch}{.1}\small\normalsize
%	\TIKheaderLeft
%     %\TIKheaderCenter
%      \shortstack[r]{
%      \includegraphics[height=8mm]{logo-tik.eps} }
%
%\noindent\makebox[\linewidth]{\rule{0.85\paperwidth}{0.4pt}}
%    }
    
%    }}

\settoheight{\TIK@header@logo@size}{\TIKheaderLeft}
\sbox{\TIK@header@box}{%
    \begin{minipage}{\TIK@header@Wsize}
%      \newlength{\tmpvsz}
      \TIKheaderLeft%
%      \settoheight{\TIK@header@logo@size}{\TIKheaderLeft}
%      \vrule\hspace{2pt}\rule{1pt}{\TIK@header@logo@size}
      \hfill
      \includegraphics[height=\TIK@header@logo@size]{logo-tik.eps}
      \vspace{2pt}
      \hrule
    \end{minipage}
}

\settoheight{\TIK@header@Hsize}{\usebox{\TIK@header@box}}
\settodepth{\TIK@header@depth}{\usebox{\TIK@header@box}}
\addtolength{\TIK@header@Hsize}{\TIK@header@depth}
\setlength{\TIK@header@v}{\TIK@header@Hsize}
\addtolength{\TIK@header@Hsize}{\TIK@header@offset}
\addtolength{\ESKD@margin@t}{\TIK@header@Hsize}
\changepage{-\TIK@header@Hsize}{}{}{}{}{%
  \TIK@header@Hsize}{}{}{}

% \setlength{\TIK@header@Ypos}{%
%   \ESKDframeY+\ESKDframeH+\TIK@header@skip-\TIK@header@Hsize}

\newlength{\TIK@show@Ypos}
% \setlength{\TIK@show@Ypos}{%
%   \ESKDframeY+\ESKDframeH-\TIK@header@Hsize}
\newlength{\TIK@show@Xpos}

\newlength{\show@TIK@header@Hsize}
\setlength{\show@TIK@header@Hsize}{\TIK@header@Hsize}
\newlength{\show@TIK@header@skip}
%\setlength{\show@TIK@header@skip}{\TIK@header@skip}
\setlength{\show@TIK@header@skip}{\ESKD@padding@v}
\newlength{\show@ESKDframeY}
\setlength{\show@ESKDframeY}{\ESKDframeY}

%\newcommand{\showmywantedlength}{%
%  aaaa\rule{1mm}{\show@TIK@header@Hsize}%
%  \hspace{5mm}\rule{1mm}{\show@TIK@header@skip}%
%  \hspace{5mm}\rule{1mm}{\show@ESKDframeY}bbbbb\newline}

\newcommand{\TIKdrawHeader}{%
  \setlength{\TIK@header@Xpos}{\ESKDframeX+\TIK@header@pad}
  \setlength{\TIK@header@Ypos}{%
    \ESKDframeY+\ESKDframeH-\TIK@header@Hsize}
  \setlength{\TIK@show@Xpos}{\TIK@header@Xpos+5mm}
  \setlength{\TIK@show@Ypos}{%
    \ESKDframeY+\ESKDframeH-\TIK@header@Hsize}
  \put(\ESKDltu{\TIK@header@Xpos},\ESKDltu{\TIK@header@Ypos}){%
%    \frame{\usebox{\TIK@header@box}}
	\makebox(\ESKDltu{\TIK@header@Wsize},\ESKDltu{\TIK@header@v})[l]{%
          \usebox{\TIK@header@box}}
%	\usebox{\TIK@header@box}
	%\shortstack{\usebox{\TIK@header@box}}
  }
%  \addtolength{\TIK@header@Xpos}{2pt}
  \addtolength{\TIK@header@Ypos}{\TIK@header@v-\TIK@header@logo@size}
  \put(\ESKDltu{\TIK@header@Xpos},\ESKDltu{\TIK@header@Ypos}){%
%    \rule{2mm}{2mm}
    \makebox(0,0)[lb]{\TIKheaderPage}
  }
%   \put(\ESKDltu{\TIK@header@Xpos+1pt},
%        \ESKDltu{\TIK@header@Ypos+\TIK@header@v-\TIK@header@logo@size}){%
%          \makebox(0,0)[lb]{bla-bla-bla}
% %{\TIKheaderPage}
%        }
% %    \frame{\usebox{\TIK@header@box}}
% 	\makebox(\ESKDltu{\TIK@header@Wsize},\ESKDltu{\TIK@header@v})[l]{%
%           \usebox{\TIK@header@box}}
% %	\usebox{\TIK@header@box}
% 	%\shortstack{\usebox{\TIK@header@box}}
%   }
  \put(\ESKDltu{\TIK@show@Xpos},\ESKDltu{\TIK@show@Ypos}){%
    \rule{2mm}{\show@TIK@header@Hsize}
  }
  \addtolength{\TIK@show@Xpos}{1cm}
  \addtolength{\TIK@show@Ypos}{-\ESKD@padding@v}
  \put(\ESKDltu{\TIK@show@Xpos},\ESKDltu{\TIK@show@Ypos}){%
    \rule{2mm}{\show@TIK@header@Hsize}
  }
  \addtolength{\TIK@show@Xpos}{1cm}
  \put(\ESKDltu{\TIK@show@Xpos},\ESKDltu{\TIK@show@Ypos}){%
    % \rule{2mm}{\TIK@header@skip}
    \rule{2mm}{\show@TIK@header@skip}
  }
  \addtolength{\TIK@show@Xpos}{1cm}
%  \addtolength{\TIK@show@Ypos}{\TIK@header@skip}
  \addtolength{\TIK@show@Ypos}{\show@TIK@header@skip}
  \put(\ESKDltu{\TIK@show@Xpos},\ESKDltu{\TIK@show@Ypos}){%
    \rule{2mm}{\TIK@header@v}
  }
  \addtolength{\TIK@show@Xpos}{1cm}
%  \addtolength{\TIK@show@Ypos}{\TIK@header@skip}
%  \addtolength{\TIK@show@Ypos}{\show@TIK@header@skip}
  \put(\ESKDltu{\TIK@show@Xpos},\ESKDltu{\TIK@show@Ypos}){%
    \rule{2mm}{\TIK@header@logo@size+1pt}
  }
  \addtolength{\TIK@show@Xpos}{-2cm}
  \addtolength{\TIK@show@Ypos}{\TIK@header@v}
  \put(\ESKDltu{\TIK@show@Xpos},\ESKDltu{\TIK@show@Ypos}){%
    \rule{2mm}{\TIK@header@offset}
  }
}


\ESKDputOnStyle{title}{TIKpageheader}{\TIKdrawHeader}
\ESKDputOnStyle{formI}{TIKpageheader}{\TIKdrawHeader}
\ESKDputOnStyle{formII}{TIKpageheader}{\TIKdrawHeader}
\ESKDputOnStyle{formIIab}{TIKpageheader}{\TIKdrawHeader}


%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "frame_MetrologyReportAlgorythm.tex"